信用卡利息問題

如題,citi學生信用卡如果今個月差5000淨係還左1000咁利息會計幾多,有無巴絲打知道